緊急！！Loop返入維園，齊齊激光中

係集會完結之前（2355），一齊返維園，在激光中下結束818。

大家覺得點？

在那激光中穿梭

不了，返屋企

發完夢就返屋企訓啦，聽日返工啦

唔好喇
呢排玩激光狗狗都會鎮壓
返去坐吓算
唔好衰收尾

請幫忙呼籲，想由cwb入維園的人，入世貿停車場去怡和午夜炮台，沿海旁入

世貿中心，出去左手邊行仔有個門口, 有隨道過午炮，再行去維園，好少人。

另外由上環，中環可乘搭地鐵到天后站步行前往維園。

唔小心走左去中環 ，係遮打花園坐陣飲飲水，可考慮返回維園繼續集會，維園要keep住爆，達至集會目的。塞先係我地和理非想見到既野，遊行不是。
警方策略：引導前線到中聯辦，等待時機進行鎮壓，與其係咁，無限維園集會直至集會時間結束先係和理非既王牌。

集會時間結束是今晚下午11點。到時候自行離開。

求下大家唔好搞咁多野, 行完番屋企
令黑警有0藉口做任何野
過左818, 一切和平, 我地就嬴撚硬
全球傳媒都會係聽日出手迫香港政府跪低

十點咆哮

今晚十點正 窗邊咆哮

與其射政總，不如返維園

今日要冇人被拉